想利定鏝拎英超

正皮 利
負皮 鏝

利申阿迷

鏝贏會比猁有說服力

btw，如今季有Var，個差距會比顯好多

一日要問幾多次?

pish

屎達寧果球？

Btw 今年鏝表現係有說服力d